其實冷氣軍師可唔可以唔好自亂陣腳

想講消息一出 開始亂 但係香港人都係有秩序咁走 但係你地係咁叫撤係無撚用 因為岩岩入面斷撚哂網絡 根本睇唔到 我夢遊個陣fd 打比我直接斷線

仲要係咁帶風向話熄燈其實根本就無熄 可唔可以發每一個post 同料都fc 左先 現場同連登真係兩個情況

利申：岩岩夢遊係機鐵遊黎遊去

721，811

五毛、狗嚟

自推十次 無熄燈 走唔到

自推九次 巴士同的士岩岩條路塞撚到閪咁 撤條撚咩

全部五毛

大家應該出post話有外國親人係機場去救手足
—————————
好多警mon post
記住佢只可以肚估估去確保係咪所有旅客已撤離
既然佢地鐘意上黎攞料
我地就要用反攻
如果多人都出psot話有外國籍親人濟留機場
會減低佢地用武力程度
佢地暫時唔夠膽一棍扑落個外國公民度
push

你睇我個post 小心散水撚都負皮多就知

岩 資訊太亂 我出左post叫人走都冇再推
呢個問題究竟點解決
謠言威力都好撚大

隨便一個岩岩真係係現場機鐵都可以核實我岩岩講狗鐵既情況 成班自亂陣腳一味叫人
有無諗過根本撤唔到

推

而家無清 只係因為有大量旅客濟留

唔好咁天真 經過612 721 811 仲信對家?

恐慌已經失左理性

多人訊號差上唔到網都唔知，證明連遊行都無去過

其實去留各有各道理
去 防止又有損傷
留 有機會再下一城
但係評估一下 今日成果係點？又係咪真係賭得起呢？

[以正視聽]所有離地建議基於過時心態

全民換美金現鈔 請轉發
721 811

Push

個人認為 政府狗係錯 我地有理一方總有機會再治佢地

Pish

其實現場係真係上唔撚到網 至少岩岩T1 mtr 個情況係完全斷網 電話都打唔到 我聽到話要撤個陣大概係T2 5點左右 之後行過去就開始斷

成班狗其實未血洗機場 已經血洗左連登 一有咩小道不利消息一出 一定有人洗版洗一堆流料 製造白色恐怖

其實今次好明顯真係自亂陣腳 當斷網既時侯 作為最可靠平台既連登真係唔好自亂陣腳 有啲咩都fc 左先 既然出左不推文回覆都唔好好利用

而且連登亂 連好多睇住想入去或者想救人既人資訊好混亂